[CSGO]放 M9 刺刀 | 伽傌都卜勒 P4

M9 刺刀 | 伽傌都卜勒 P4

放$3500
有興趣add我 [url]

2000$即收

算了，刀真係難賣，換返200零keys易好多

放左未

放左，上reddit 換左200幾key了